msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-07-16 11:02+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/config/frontend.ts:322
msgid ""
"\n"
"How good are you in memorizing music? \n"
"Can you still remember tunes when some information is hidden?\n"
"Find out with **TuneTwins**, a science game from the University of Amsterdam. \n"
"Match melodies, clear the board, and minimize mistakes!\n"
""
msgstr ""
"\n"
"您的音乐记忆力有多好？\n"
"当部分信息被隐藏时，您还能记住音乐吗？\n"
"快来体验**TuneTwins**，这是一款来自荷兰阿姆斯特丹大学的科学游戏。\n"
"匹配音乐，清空棋盘，尽量减少错误！\n"
""

#: src/config/frontend.ts:245
msgid ""
"\n"
"TuneTwins was created by members of the Music Cognition Group \n"
"and supported by the Dutch Research Council and Faculty of Humanities at the University \n"
"of Amsterdam. This website processes only anonymized data. For more information, \n"
"see [UvA Privacy](https://www.uva.nl/en/home/disclaimers/privacy.html)"
msgstr ""
"\n"
"TuneTwins由音乐认知小组成员开发，\n"
"并得到荷兰科学研究委员会和阿姆斯特丹大学人文学院的支持。\n"
"本网站仅处理匿名数据。如需了解更多信息，\n"
"请参阅[阿姆斯特丹大学隐私政策](https://www.uva.nl/en/home/disclaimers/privacy.html)"

#. placeholder {0}: config?.content
#. placeholder {1}: config?.url
#: src/components/modules/ShareOptions/ShareOptions.tsx:113
msgid "{0} Play the game yourself at {1}"
msgstr "{0} 点击{1}亲自体验游戏吧"

#: src/components/modules/ScoreFeedback/ScoreFeedback.tsx:55
msgid "{turnScore} points"
msgstr "{turnScore}分"

#: src/config/frontend.ts:287
msgid "**Invite your friends to play!** Simply ask them to scan this QR code."
msgstr "分享二维码,**邀请朋友一起玩！** 。"

#: src/components/modules/ScoreFeedback/ScoreFeedback.tsx:54
msgid "+{turnScore} points"
msgstr "+{turnScore}分"

#: src/config/frontend.ts:361
msgid "⚠️ This game is still in development: we are currently beta testing. If you run into any issues or have suggestions, **please share your feedback using the feedback button** that will appear in the bottom-right corner shortly."
msgstr "⚠️ 游戏仍在开发中：我们正在进行测试。如果您遇到任何问题或有建议，**请使用即将出现在右下角的反馈按钮**分享您的反馈。"

#: src/config/frontend.ts:405
msgid "🎉 Amazing! You've finished the game!"
msgstr "🎉 太棒了！您完成了此局游戏！"

#: src/components/views/AboutView/AboutView.tsx:33
msgid "About"
msgstr "关于此实验"

#: src/components/modules/FeedbackForm/FeedbackForm.tsx:59
msgid "An error has occured. Your feedback could not be stored. Please try again later, or share your feedback via email."
msgstr "发生错误。无法保存您的反馈。请稍后重试，或通过电子邮件分享您的反馈。"

#: src/components/views/ErrorView/ErrorView.tsx:35
msgid "An error has occured..."
msgstr "发生了一个错误..."

#: src/components/application/View/View.tsx:97
msgid ""
"An error occurred while trying to render the view \"{name}\". The properties required to show the view could not be computed.\n"
" ({e})"
msgstr ""
"渲染页面\"{name}\"时发生错误。无法计算显示页面所需的属性。\n"
" ({e})"

#: src/components/views/AboutView/AboutView.tsx:40
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/modules/Cup/Cup.tsx:77
msgid "Bronze"
msgstr "青铜"

#: src/config/frontend.ts:402
msgid "Can you collect them all?"
msgstr "您能集齐所有星星吗？"

#: src/components/views/ConsentView/ConsentView.tsx:128
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/components/plugins/plugins/RankingPlugin.tsx:59
msgid "Congrats! You did better than {cutoff}% of players at this level"
msgstr "祝贺您！您的表现超过了此级别{cutoff}%的玩家"

#: src/components/plugins/plugins/RankingPlugin.tsx:58
msgid "Congrats! You did better than {percentile}% of players at this level"
msgstr "祝贺您！您的表现超过了此级别{percentile}%的玩家"

#: src/components/views/ConsentView/ConsentView.tsx:109
msgid "Deny consent"
msgstr "拒绝"

#: src/components/modules/Cup/Cup.tsx:73
msgid "Diamond"
msgstr "钻石"

#: src/components/modules/FeedbackForm/ControlledFeedbackForm.tsx:66
msgid "Do you have any remarks or questions?"
msgstr "您有什么意见或问题吗？"

#: src/components/views/ConsentView/ConsentView.tsx:117
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:85
msgid "Excellent!"
msgstr "您太棒了！"

#: src/components/application/Experiment/Experiment.tsx:53
msgid "Experiment \"{expSlug}\" could not be found."
msgstr "找不到实验\"{expSlug}\"。"

#: src/components/modules/TutorialMessage/TutorialMessage.tsx:46
msgid "Explanation"
msgstr "说明"

#: src/components/views/ConsentDeniedView/ConsentDeniedView.tsx:31
msgid "Go back to the homepage"
msgstr "返回主页"

#: src/components/modules/Cup/Cup.tsx:75
msgid "Gold"
msgstr "黄金"

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:83
msgid "Good job!"
msgstr "出色！"

#: src/config/frontend.ts:358
msgid "Help us with your feedback!"
msgstr "请分享您的反馈，以帮助我们改进！"

#: src/components/views/ConsentView/ConsentView.tsx:100
msgid "Informed consent"
msgstr "知情同意"

#: src/components/views/ExplainerView/ExplainerView.tsx:57
msgid "Instructions"
msgstr "游戏说明"

#: src/components/application/View/View.tsx:64
msgid "Invalid view name \"{name}\""
msgstr "无效的页面名称\"{name}\""

#: src/components/plugins/plugins/ScoresPlugin.tsx:36
msgid "Last game"
msgstr "上一局"

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:77
msgid "Lucky guess!"
msgstr "猜对了！"

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:78
msgid "Lucky you!"
msgstr "真幸运！"

#: src/components/views/ExplainerView/ExplainerView.tsx:83
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:84
msgid "Nice!"
msgstr "不错！"

#: src/components/views/ConsentDeniedView/ConsentDeniedView.tsx:19
msgid "No consent was given"
msgstr "未给予同意"

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:87
msgid "No match, try again!"
msgstr "不匹配，再试一次！"

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:89
msgid "Nope, that's no match..."
msgstr "可惜它们不匹配..."

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:90
msgid "Not quite, try again!"
msgstr "差一点，再试一次！"

#: src/components/application/Experiment/Experiment.tsx:108
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:74
msgid "Pick a card..."
msgstr "选择一张卡片..."

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:75
msgid "Pick another card..."
msgstr "选择另一张卡片..."

#: src/components/modules/Cup/Cup.tsx:78
msgid "Plastic"
msgstr "塑料"

#: src/components/modules/Cup/Cup.tsx:74
msgid "Platinum"
msgstr "白金"

#: src/components/views/FinalView/FinalView.tsx:186
msgid "Play another game!"
msgstr "再玩一局！"

#: src/config/frontend.ts:398
msgid "Play on and collect 'm all..."
msgstr "继续游戏，收集全部..."

#: src/config/frontend.ts:406
msgid "Play on? Let's start another round of games..."
msgstr "继续游戏？让我们开始新的一轮..."

#: src/components/modules/FeedbackForm/FeedbackForm.tsx:53
msgid "Please provide some feedback"
msgstr "请提供您的反馈"

#: src/components/modules/ScoreDisplay/ScoreDisplay.tsx:83
msgid "pts"
msgstr "分"

#: src/components/application/View/View.tsx:78
msgid "Required dependency \"{varName}\" for view \"{name}\" is not defined"
msgstr "页面\"{name}\"所需的依赖项\"{varName}\"未定义"

#: src/components/views/ErrorView/ErrorView.tsx:39
msgid "Return to the <0>home page</0>"
msgstr "返回<0>主页</0>"

#: src/components/plugins/plugins/SharePlugin.tsx:30
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/components/modules/Cup/Cup.tsx:76
msgid "Silver"
msgstr "白银"

#: src/components/views/SurveyView/SurveyView.tsx:106
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: src/config/frontend.ts:373
msgid "Start the game!"
msgstr "开始游戏！"

#: src/components/views/SurveyView/SurveyView.tsx:117
#: src/components/modules/FeedbackForm/ControlledFeedbackForm.tsx:77
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/modules/FeedbackForm/FeedbackForm.tsx:90
msgid "Submit more feedback"
msgstr "提交更多反馈"

#: src/config/frontend.ts:347
msgid "Test Your Musical Memory!"
msgstr "测试您的音乐记忆力！"

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:79
msgid "This is your lucky day!"
msgstr "今天您很幸运哦！"

#: src/components/plugins/plugins/ScoresPlugin.tsx:43
#: src/components/modules/ScoreFeedback/ScoreFeedback.tsx:43
#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:228
msgid "Total score"
msgstr "总分"

#: src/components/modules/FeedbackForm/ControlledFeedbackForm.tsx:70
msgid "Type your feedback..."
msgstr "输入您的反馈..."

#: src/components/views/ConsentDeniedView/ConsentDeniedView.tsx:21
msgid ""
"Unfortunately, you cannot participate in this experiment if you do not\n"
"          want to provide consent."
msgstr "很遗憾，如果您不愿意提供同意，就无法参与此实验。"

#: src/components/matching-pairs/TuneTwins/TuneTwins.tsx:82
msgid "Well done!"
msgstr "做得好！"

#: src/config/frontend.ts:401
msgid "Woohoo! You've earned your first star! 💫"
msgstr "太棒了！您获得了第一颗星星！💫"

#: src/config/frontend.ts:397
msgid "Yay, you've earned a star! 💫"
msgstr "耶，您赢得了一颗星星！💫"

#: src/components/modules/ScoreFeedback/ScoreFeedback.tsx:52
msgid "You got 0 points."
msgstr "您得到了0分。"

#: src/components/application/View/View.tsx:127
msgid "Your feedback"
msgstr "分享您的反馈"

#: src/components/modules/FeedbackForm/FeedbackForm.tsx:76
msgid "Your feedback was submitted."
msgstr "您的反馈已提交。"

#: src/config/frontend.ts:306
msgid "Your progress..."
msgstr "您的进度..."
